---
tags: bedAndBreakfast
partial: tiny-house-eloa
---

Das „Tinyhouse Eloá“ steht ein kurzes Stückchen weiter den Hang runter in Richtung Miniramp. Für die Skater unter Euch also ein Träumchen! Wer wollte nicht schon immer mal direkt neben einer schönen Miniramp aufwachen? Ansonsten bietet das Häuschen ebenso wie das andere eine kleine Kochnische, Kühlschrank, Bad mit WC und Dusche, und dieselbe herrliche Aussicht über das weite Land bis zu den gegenüberliegenden Dörfern, über denen morgens die Sonne aufgeht und direkt ins Schlafzimmer scheint. Langschläfer sollten daher vor dem Einschlafen die Vorhänge zuziehen 🙂

Preise pro Person und Nacht inkl. Frühstück und 2x BBQ pro Woche:

- Juli bis September: 45 EUR
- Oktober bis Juni: 40 EUR
- Mindestbelegung: 2 Personen (Erw.)
- Kinder bis 12 Jahre: 50% Rabatt
- Babys bis 2 Jahre kostenlos

Hier geht es zur [Buchung]({{ links.de.onlineBooking.path }})
